% Comment/uncomment this line to toggle handout mode
% \newcommand{\handout}{}


\input{../framework/PraeambelTut.tex}
\begin{document}

\starttut{2} %TODO Fix date config!

\begin{frame}
	\begin{columns}
		\begin{column}{.6\textwidth}
			\begin{center}
				\Huge\textcolor{red}{WICHTIG}
				\bigskip

				\Large\textcolor{red}{Kommt bitte jeweils kurz vor,
				 damit ich euren 3G-Status prüfen kann und checkt über KonKIT ein,}	
			\end{center}
		\end{column}
		\begin{column}{.4\textwidth}
            \begin{figure}                
                \includegraphics[scale=.3]{konkit_qr.png}
                \caption{KonKIT-QR-Code für SR -107 in Geb. 50.34}
            \end{figure}
        \end{column}
	\end{columns}
\end{frame}

\framePrevEpisode

\begin{frame}[t]{Wahr oder falsch?}
	\FalseQuestion{NEAs können mehr als DEAs?}
	
	\TrueQuestion{Die Potenzmengenkonstruktion versucht alle möglichen Abarbeitungspfade zu erfassen und bildet dafür
	 erreichbare Zustandsmengen und Übergänge zwischen diesen.}

	 \FalseQuestionE{Ein Zustand in der Potenzmengenkonstruktion ist genau dann akzeptierend, wenn alle seine Ursprungszustände akzeptierend 
	 waren.}{Es reicht sogar schon ein akzeptierender Ursprungszustand.}

	 \TrueQuestion{Der DEA, der durch Potenzmengenkonstruktion aus einem NEA entsteht hat höchsten $2^{\left\lvert Q \right\rvert}$ Zustände.}
	%TODO Relationen-Fragen noch? Wenn's im ersten Tut schon vorkam!
\end{frame}

\input{../bloecke/potenzmengenkonstruktion.tex}
\input{../bloecke/pumping.tex}

\begin{frame}	
	\begin{block}{Was ihr nun wissen solltet}
		\begin{itemize}
			\item Vom NEA zum DEA - Die Zweite
			\item Das Pumping-Lemma
		\end{itemize}
	\end{block}
	
	\begin{block}{Was nächstes Mal kommt}
		\begin{itemize}
			\item Honey, i shrunk the DEA (Äquivalenzklassenkonstruktion)
		\end{itemize}
	\end{block}

	\begin{Warnung}{Blattabgabe}
		Ist bis Freitag um 11:30 als handschriftliche PDF im ILIAS abzugeben. 
	\end{Warnung}

\end{frame}

\xkcdframevert{208}{Danke für eure Aufmerksamkeit}{2.5}


\only<handout:0>{\slideThanks}

\only<beamer:0>{\slideThanks}

\end{document}
